## Тестовое задание для Pride Web Development

Используемый стек:

- PHP 7.3.2
- Laravel 8.22.1

## Решение

- Все таблицы БД заведены через миграции
- Связи организованы через миграции и дополнительно в моделях (ORM)
- Логика отбора данных вынесена в модели, расчёты в базовом файле страницы (view) Laravel (в целях экономии времени)

Для удобства проверки создан сидер тестовых данных. После выполнения миграции, можно выполнить команду "php artisan db:seed --class=TestSeeder", чтобы наполнить БД данными.

Результаты выполнения заданий отображаются на главной странице (/). Код страницы лежит в resources/views/welcome.blade.php
